性係咪維繫兩人關係中最重要？

性係咪維繫兩人關係中最重要？

除左性，仲點維繫兩人關係呢？

.....maybe....愛？?

唔係最重要
但無咗唔得

其實兩個人拍拖無性，感情維繫到嗎

睇人

唔係

錢

發咗達同條女講以後唔想同佢扑嘢
但一定會同佢分身家
我唔信佢會走

我覺得唔得

要有其他野產生滿足感
大緊肚冇性，唔通就維繫唔到咩？

都唔一定
有朋友無性戀都要可以結到婚

新鮮感

咁點維繫感情

錢>>>all

維繫感情唔一定淨係得sex依個方法，仲有好多野
(ps無性戀)

唔係，點解要靠性去維持關係，唔愛點會想做，點解一定要做

係，長時間冇性生活係 性冷感嘅症狀，而我唔太喜歡冇性
所以唔好意思，我唔會同你一齊

係

有女仲要打飛機 咁我點解唔直接打飛機？至少唔使使咁多錢

時間問題 一年你可以忍 一世你忍到？

手腳係咪身體最重要既部分？唔係

咁你可唔可以切左佢？唔得

切得個d一係呃自己，一係從來無用過手腳，一係就本身手腳係廢既

大緊肚點可以無性
仲可以瘋狂中出添

難D
而家小學生拍拖都有性啦
神交你不如反教會啦

我都識D朋友係無性
我lab入面D單細胞

大肚先屌得勁
少年未有細路？
大肚唔俾屌閪去叫雞搞到離婚我聽唔少

sp一定係

睇年紀 唔通你老豆老母仲係靠性維繫關係咩
但大部分人都係將感情感覺排第一 只係有感覺就有性慾

有細路，果年冇攪
未大肚去叫雞搞到離婚的，我聽得仲多

靠相處
日日鬧交但俾你日日搞，都維繫得到？

可能生左細路你就會明，
可以從子女攞到滿足感
當然唔係個個得，有啲父母都唔鐘意自己小朋友
每個人產生滿足感方法都唔同，亦都冇話啱定錯的

離晒題 以家講緊完全無性關係
你話少左 疏左 呢d都可以
但完全無就無可能更何況一開始無性關係又邊度黎小朋友
唔否認唔同人有唔同方法滿足自己
但99.9999%既人都應該唔可以完全無性關係
有都係超極端既例子

個題係最重要，而唔係完全有性

人地講緊完全無性得唔得
95搭8

#1
宇宙最潮毒L
• 14h
性係咪維繫兩人關係中最重要？

除左性，仲點維繫兩人關係呢？

即係你地平時已經有性生活啦
答案已經唔重要 咪答 一樣會同你一齊 咪得
你新手？

唔係最重要但好重要

如果無性其實同朋友無分別 除非已經40幾50歲啦

所以好多出軌

唔係最重要，但會增進感情應該係

我識d基督徒話唔會有婚前性行為

講姐 唔通周圍同人講自己信耶蘇但日日做愛咩

兩個人行埋一齊最原始都係為繁殖 就算去到現代繁殖唔係一定 但重要性絕對非常之高

好想知點解大肚一定冇得搞
係咪驚整親個b
但輕手啲就住側身咁搞都唔得咩
(利申 孤陋寡聞

唔係最重要 但我覺得有適當性生活先會令

雙方既關係保持住果種熱度同更加昇華

基因就係用來扑野繁殖
想證明無性得唔得可以切左佢或做石女睇下點

好多禁忌，例如驚動胎氣
其實過咗三個月到就生一個月都攪得
個肚越大越正

其實我都知攪得
但當老婆陀得唔穩，又小產過，就寧願多一事不如少一事

一開頭拍拖，性的確係最直接最容易增進/維繫感情的一個方法，但不是唯一的方法。

但久而久之，又或者講性只可以增進感情到某一個程度就會停落黎，到時你就要靠其他野繼續產生滿足感去維繫一段感情。有啲人共同經歷過患難，有啲人為左子女，有啲人為左層樓唔想被分身家，有啲人為左社會地位，都會好努力去同伴侶相處，去維繫一段感情。

如果單單靠性，好容易被其他新鮮感去取代，又或者因其他原因冇得搞而出軌，先至有大左肚去叫雞的情況，就正正佢地冇其他野 bind 住段關係呀，冇其他顧慮冇得輸呀。要性，當其他異性都 offer 到，就可以鐘個頭埋去。

咁你話性係咪最重要呢？